<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Gioca in associazione! on Giochi In Circolo</title>
    <link>https://giochiincircolo.github.io/</link>
    <description>Recent content in Gioca in associazione! on Giochi In Circolo</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Mon, 19 Jun 2023 01:09:53 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://giochiincircolo.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Le nostre serate</title>
      <link>https://giochiincircolo.github.io/foto/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Jun 2023 01:49:28 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://giochiincircolo.github.io/foto/</guid>
      <description>Le migliori foto delle nostre serate per voi!
Una bella partita a dune con Izzo! Heat, la moda del momento ma siamo belli o no?! Il gioco preferito del PRES </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Social</title>
      <link>https://giochiincircolo.github.io/social/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Jun 2023 01:42:44 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://giochiincircolo.github.io/social/</guid>
      <description>Seguici su:
Instagram Facebook Contattaci alla mail giochi punto in punto circolo chiocciola gmail punto com </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un anno incredibile!</title>
      <link>https://giochiincircolo.github.io/post/versogliottanda/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Jun 2023 01:09:53 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://giochiincircolo.github.io/post/versogliottanda/</guid>
      <description>Siamo orgogliosi di essere cresciuti! Abbiamo recentemente battuto il record di presenze nella serata del martedi&amp;rsquo;. Oltre 50 partecipanti che si riempivano di giochi
bada quanti</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IdeaG</title>
      <link>https://giochiincircolo.github.io/post/ideag/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Jun 2023 01:04:53 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://giochiincircolo.github.io/post/ideag/</guid>
      <description>Seconda edizione di IdeaG Pisa stata un successo oserei dire incredibile. La foto rappresenta tutti i partecipanti dell&amp;rsquo;evento. Tantissimi giochi provati, e presto grandi notizie!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le nostre iniziative</title>
      <link>https://giochiincircolo.github.io/vieniagiocareconnoi/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Jun 2023 00:23:32 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://giochiincircolo.github.io/vieniagiocareconnoi/</guid>
      <description>Martedi&amp;rsquo; ludici siamo tantissimi e affamati di giochi si parte alle 21 si consiglia di entrare nella chat di whatsapp siamo amichevoli! Serata prototipi ogni terzo giovedi&amp;rsquo; del mese (ma a volte di piu&#39;) dateci una mano a inventare nuovi giochi Vecchie glorie Ogni terzo martedi&amp;rsquo; del mese Presentiamo vecchie glorie del giuoco da tavolo: </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chi siamo?</title>
      <link>https://giochiincircolo.github.io/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://giochiincircolo.github.io/about/</guid>
      <description>CHI SIAMO Siamo un gruppo di appassionati di giochi da tavolo costituiti in un’associazione ARCI chiamata “GIOCHI IN CIRCOLO APS”
COSA FACCIAMO Ci troviamo per giocare qualsiasi gioco da tavolo dai “filler” ai “cinghialoni” Organizziamo eventi e tornei Divulghiamo l’idea di un divertimento alternativo
COME LO FACCIAMO La possibilità di giocare è aperta a tutti gli associati ARCI
QUANDO LO FACCIAMO La nostra “libreria/giocoleria” è aperta agli associati ARCI TUTTI I GIORNI Tutti i MARTEDÌ SERA c’è il ritrovo ufficiale dei soci per giocare, divertirsi e stare in compagnia</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
